陳雲今次有食藥喎！

15分開始聽

佢拍片又咁q正常

比佢笑死

左膠 迫害 陳雲根 果段第一聽